唔家d拎妹真係好有錢

我唔知佢食飽未，但d野食唔曬就急住走人

可能人哋趕時間呢

人地雀仔胃咋

𡃁妹都會「減肥」啦

咁你咪買包食lol, 又平又多選擇